#Projeto portifólio em desenvolvimento
    -O intuito desse projeto é unir o desenvolvimento web com atividades de QA. pretendo criar um projeto com as ferramentas de gestão Jira ou Trello, utilizar a ferramenta de versionamento de código para armazenar o processo e por fim, realizar os procedimentos de Analista de testes para validar o software. 
